提醒大家小心新ac

見到好多新ac 又乾淨又無過post 不停叫各位義士留抵
大家要小心 同自己諗吓
安全好緊要 拉左就無得玩